油漆討論

油漆普遍價格都唔平，買邊種最抵屌又可以達到目的？
見日本啲鋪頭同銀行會掟防水洗漆彈落啲賊度追擊，但搵唔到製作方法。

想點用先
想難甩麻撚煩既就磁油

推